有組織送口罩俾DSE考生，然後...

原來無人要

=攞屋企啲口罩咪得
=一包太少 車費都蝕埋
= 罷考DSE
= 愛政府薄薄口罩

幫手要晒佢 唔好益廢老藍絲

推